【有圖】有冇巴絲可以解讀呢篇漫畫？

啲字矇撚到

準備又世界大戰

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

唔明有咩好討論

相信剩睇標題以為又係講呢篇

『這漫畫富含的人生哲理、科學、倫理、道德等，都十分值得引人反思，熟慮

其畫面精彩的昭和屬性也充分錶達了對現代日本漫畫的批判還有憐寧

這種宗教和後近代主義相結合的作品十屬百年難見

其中的內含已經超過百合、BG、人神、三位一體等各種人為主觀因素，達到了一種無與倫比的境界

之後所反映出來的問題比達爾文進化論還難，可堪比漫畫界的愛因斯坦相對論』

咪講條友模仿人模仿到走火入魔囉

原作係諾貝爾文學獎得主，冇咁簡單

百合子對愛既表達方式係模仿，因為愛上左對方，睇野就會有瀘鏡，覺得對方係全世界最美麗既事物，之所以模仿，係因為佢都想成為一樣美麗既野

但係呢一種愛好矛盾，因為對方所愛既係百合子，而唔係百合子眼中既自己，所以每當百合子接近佢既愛人既時候，佢既愛情都會破碎

百合代表左愛情既美麗係可望不可及，當你一接近佢，幻想就會破碎，因為你本身墮入愛河既時候睇野係會有瀘鏡，而你越接近對方，呢種瀘鏡就會漸漸消失

最後神令百合子成為百合，大概係作者對於憧憬呢種愛情既人既憐愛，因為人永遠無可能成為百合，就同呢種愛情同美麗永遠係可望不可及一樣，本身就係一個矛盾

可能真心左

都睇唔撚到d 字

巴打唔好意思
百合代表愛情嘅美麗係可望不可及
呢句係點嚟㗎？

歸根究底 其實百合只係愛自己囉 自憐自愛

代表百合子骨子裹係一個中國人
最鐘意抄襲

睇作者估
因為我記得川端康成既另一篇小說都提起過百合
好似係有個女人問點解天空咁灰 但鏡入面既天空又會咁靚
有講到鏡入面既百合花比起真正既百合花更加美麗
佢一方面崇尚愛情既唯美 另一方面又深深明白佢既美只不過係鏡花水月
所以我覺得可以由呢個主題去猜想

用iphone啦

笑撚死 又幾似喎
啲大陸人咪好鍾意跟風
人做咩佢做咩既
好似抖音咁